{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120729",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대추나무생고기"
    },
    "text": "\"ナツメの生肉\\n\nソウル鍾路区寿松洞69\\n\n韓国料理-生肉/ロース、10:00~22:00、祝日、100席/部屋:2個(100席)、「ナツメの木の生肉」は売り場が広く、会社の会食場所として適している。 牛と豚を同時に販売するところもあり、好みに合わせて食べることができる。 韓牛ロースは1++だけを使うので、信じて食べてほしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "ナツメの生肉の場所はどこですか？",
            "answer": "ナツメの生肉はソウル鍾路区寿松洞69にあります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ナツメの生肉は韓国料理の生肉やロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナツメの生肉は10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉は祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、ナツメの生肉は祝日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉には何席ありますか？",
            "answer": "ナツメの生肉には100席あります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉には個室がありますか？",
            "answer": "はい、ナツメの生肉には2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉では牛と豚のどちらを提供していますか？",
            "answer": "ナツメの生肉では牛と豚の両方を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉で食べることができる肉は信頼できますか？",
            "answer": "はい、ナツメの生肉では韓牛ロースには1++の肉だけを使用しており、信頼性の高い肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉は会社の会食に適していますか？",
            "answer": "はい、ナツメの生肉は売り場が広く、会社の会食に適しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの生肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "ナツメの生肉の特徴は、好みに合わせて牛と豚を同時に販売していることで、幅広い選択ができる点です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 121,
        "QA": 358
    }
}